今日中聯辦屬下機構賣旗

首席榮譽贊助人

中聯辦副主任 林武先生

名譽會長
中聯辦新界工作部
副部長
張肖鷹先生

不嬲所有旗都唔買
要幫人就直接捐

見到就屌佢賣港賊